點睇NOWTV班女去行山大爆發

你話要砌既話一定砌最右果個

點解行山一定要著LEGGINGS

屌你蓋清咁撚細張點睇

行山褲好貴
牛仔褲出汗好辛苦

4個都唔錯wor

淫底褲

熱褲背心咪得

我唔貪心 右邊2個就夠

行山又要畀你連登仔批鬥
係咪要全世界人留係屋企唔出街連登仔先會滿意？

一定要長褲咪時實𠝹傷

舒服, 活動方便, 吸睛度高, 靚

最右>最左>左2>右2

丘靜雯好想比佢瘋狂閪面
Btw 最左叫咩名

陳詠賢jace
btw張圖好耐架啦蓋清咪屈

ching會揀邊個？

ALL

叫黑狗捉去輪大米

馬尾控，右二thanks

唔係問你牙死毒撚

但右2對奶好似最大

米青呀？

4個都冇波

最右摩牙

唔大唔細 岩岩好

有對屌閪腳

最右叫咩名

唔明點解咁多人中意ceci
對眼好開成隻樹瀨咁
我一定係nicole>janet>jasmine>ceci

我要晒！！！！！！！

丘靜雯好嘢呀

我反而jasmine = janet > ceci nicole
不過呢張jasmine無化妝

上面2個左邊係ceci右邊係janet
2個都有化妝喎清

呢張笑得好可愛
邊到搵到架

想屌

係 根本就係應該盡可能留係屋企
睇唔到佢地有咩逼切性既原因 要依家仲去行山
問埋啲咩垃圾問題 係無腦定無公德心?

賓周春袋貼住佢面黎搓

你話要砌 我四個都砌得落

右1>右2>左1>左2

中間果兩個比我

壽 乖 戰 大
星 乖 斗 鼻
女 女 格 妹

幾個禮拜前都要畀蓋清binc

係

行街都批鬥點解行山唔洗批鬥

識食一定食黑色衫嗰個

小朋友先會做選擇

條友係藍屍

行山個張*

ig 呢

黑背心嗰個

左二 ig係咩

話時話janet唔做轉咗撈咩?

小朋友先揀右邊
右二加埋副計大勝

睇IG好似話唔做啦

何以見得呢？

冇化妝

呢個好似係新嘅

邊有批鬥大家都好認真揀緊女

最右ig thx

想同呢個講 如果你見到既話 可唔可以留意下講野有返少少尾音 聽得好辛苦 加油

後面碌野寫住D7689

依個係右2果個黎？認唔到

Nicole

唔cut

細路仔先會揀 我全都要

無8K HYPER DEFINITION都唔好拎出嚟啦，叫人點睇呀！因為蓋清只會想到自己

香港依家基本上係戰爭狀態 前有肺炎 後有23條 日日都有人比人飛落樓 自殺

自己諗下你地咁樣對唔對得住離開左我地既義士

鹹濕唔緊要 自己上thisav打個丁咪得

點解係都要放人上連登 比所有人意淫？

估到比人話我係道德撚，連衛兵

我全部都要

所以我估佢係新人 可能都仲係緊張

中共網絡機器一直玩弄連登仔

//
其實明眼人一睇就知

基本上由612開始 中共已經打開網路輿論機器 投入你想像唔到既資金同人數 控制住香港每日網路風氣

主要方法：
0. 批鬥飯民 （612後見到海量分化post）
1. 帶風批鬥中立人士（咩達哥 今日又男人etv
2. 推膠post 情色post引9你地 洗太平地
3. 推飲飲食食花邊新聞 出軌新聞
4. 製造假消息 令香港搶米搶日用品

成個連登日日比佢地玩 佢地就玩得樂而忘返 日日笑9緊你地玩連登仔 幫中共sidetrack 都唔知道

解決方法：
帶腦上連登

使用不推文功能

但係有人話佢係藍 點解呢

驚咪移民囉

今年先畢業
冼敏盈

丘靜雯

唔係右二先係佢咩

我要晒

呢張janet同ceci黎。。。
jasmine係四人幫左一

唔著leggings點show到我兩隻腳幾slim呀😡

jasmine fans!

谷閪

著黑絲行山

豹頭.jpg

ceciwuchingsze

佢地就算中左肺炎，我都願意奶佢隻閪

jasmine好gfable

不過好似搵唔到佢嘅資料 有冇IG

我都想科勞

🟥⬜
🟦⬛

眼殘sor

撚有波咩，墊黎

？

wow

藍屍更加要屌
一路屌一路西面
好似唔願意咁嘅樣
但係一路抽插一路流閪水
身體卻很誠實
AV情節

四個都營養不良咁款。

我貪心啲，要曬

下，全台最正係stella喎！

stella就真係藍喇

仲有個patpat

Nicole ceci

*吸精

收嗲啦，係現實見到人咪又係又係眼，即刻伸隻手去打飛機，我就好撚誠實嘅，我覺得佢地靚，我全都要。

係
Social distancing 咪就係咁解

不如mandy吖

好想飲佢地d肺炎閪水

好想上佢啲瑜伽堂比佢調教下

連燈仔組團包場
全男班
sensei

膠樣都正

有無巴打貼下janet jasmine

批你老母鬥 非常時期呀
冇疫情再去行邊個理你

有冇著底褲

咪撚搞我個詩詩啦我好鍾意睇佢

有d意外
估唔到cc咁多人j

一定揀Nicole 識瑜珈可以玩花式

識食一定係黑色褲個個

呢個真係要source

好pure好gfable

無留意佢
藍絲，不了

無乜見佢地同stella有交集
cc又肯定黃

識佢真人
中立撚囉

真心膠？

我可以5p

now有藍絲

左一左二

係咪鬥雞眼嗰個？

now真係美女頂盛
財經台琦琪都好正

最愛組合 天下無敵
可惜唔會再出現

有線個啲太樣衰
Cctvb個啲太嘔心

係,有韓國血統

你地班友

粗重野等我黎
你隔離睇住得架喇

有線最靚果個(林善懿)都過埋NOW

識佢！
快！講多啲佢啲嘢比我知！

佢過到黎 sorry 都係變得暗淡無光

我全都要

標題撚

人地明明 2 月行
你呢個題目好明顯想人聯想 NOW 有人中招同行山有關

表哥個妹

ching又食開咩貨色

仲有高妹潘瑛瑛同呂德霖都唔錯喎

呂德霖今晚報緊夜晚新聞 套衫好可愛

蓋清正一仆街黎

樓主咁多層樓諗野仲同連登仔一樣

佢兩個好似樣
英英就唔笑好過笑

第一句講緊冼敏盈同呂德霖

普通貨色 唔計花旦求其係東張西望搵條女都靚過依件野

對手
5 1

見你睇東張西望都知你咩貨色

On9 cctvb 係紅底
但靚女多係事實

依幾件仲要矮 矮=腳短

屌你老母冇啲建設性post
日撚日就post女出黎
不推文啦仆街

4個都好撚正

舊圖

呢件衫佢以前係港台著過

more，thx

Janet做乜要辭職
缺一不可

師兄雯

佢個妹深黃，ig成日貼文宣，家姐唔會藍啦，但係做新聞唔可以太公開宣示立場

港台個look正好多
做主播個妝太濃唔岩佢

成個弱智咁

4個一齊上
5p!

我只係要Nicole
好想俾佢瘋狂閪面 響佢面前無地自容咁跪喺度

打工仔心態定係點

好撚正

中立係真嘅 但唔係藍

唔想傾政治野囉

潘瑛瑛同ceci原來以前係同班同學，但睇佢地無乜合照，唔知有無巴/絲知道佢地d內幕？

右1 2

細路仔先做選擇

我唔貪心 ， 四個要哂就夠Super

佢地同一年做東區十大傑出青年，都係6Cwor

好樣衰

去行山著運動裝都要解釋原因

依家要留喺屋企啊你老味

全民勇武夠逼切啦
手足俾人拉同打個陣要救人夠逼切啦
講逼切

正

唔洗理蓋清
一樓張相二月頭的

係咪咁多毒撚
係女就話正

我系毒能

同間大學，同一科，同hall，仲同層
不過佢兩個本身好似一直都唔太熟

5p啦，一次過中出晒四件

同faculty先啱

BU唔同科, 瑛瑛係組織傳播, CC係中文新聞

連登仔唔好再J佢啦 藍到仆街

Nicole成日閪面好撚正

丘靜雯藍? 有follow 佢IG好似唔係藍喎

識食一定右二最好砌

普通

好過d 全世界同我入黎 post 啦

至少佢地有建設性 唔係好似你周條撚諗嘢

j圖post 可以令男性得到宣洩 從而減少外出意慾
減少傳染風險

333仲係Winnie當大
再老多幾年唔知邊個頂上

呂德霖黃定藍
除左個眼線太勁之外都算靚女

有錢女唔憂做

你得唔得呀？留返件比我喇

人地好撚耐之前行啦
Btw ceci唔好有事

丘靜雯正喎

如果佢藍就幾靚都假

係啦，個account仲要public，比著我有咩立場都盡量私人講啦

淨係知林善懿係黃

呢堆入面ceci 完全超班

屌那星 nicole 塊面仲黑過關公

其他兩個唔入流

無人講佢？勁正

方便打野戰👮🏻👮🏻‍♂️

見過真人,靚但好矮

BJ

垃圾

陳詠賢jasmine

善b

著返條面褲得唔得

ceci

右正呀

Jasmine

Now 最正一定係表哥個妹
韓妹都好正
尤其係條腿

唔出奇嘅

扮乜撚丫，做雞咪照直講囉

表妹呢排肥咗好多

你又識佢？ 咁多人識佢
咁多人聽過佢發表藍絲偉論
而佢都仲可以同深黃cc frd到？

有咩問題
人地唔會當住你面講姐
唔信咪唔信囉
係咪靚啲就話你地班友搞事破壞法治都得先

咁撚多人j ceci
識佢真人 條友好有問題
唔係黃就大哂架 學下點做人啦
同埋真心唔靚

抱起佢

呢個post咁多花生食嘅
我識得嘅都係去cable做記者主播

好可愛

Janet 我小學同學
小學已經係班喥好受歡迎
個樣十幾年黎無變過

幾靚女
但報新聞有待進步
讀得好銀耳

Cable你識邊幾個??

佢中文名幾特別，有冇咩意思??

咁細個都冇點問呢啲問題
但果時唔覺有男仔鐘意佢或者有緋聞
可能太高質無人敢埋身

成日扮豬食老虎lor
唔好扮pure
利申 同學

本來覺得丘靜雯好正，但藍/扮中立既話
立即unfollow
就算唔係藍，自己做新聞既，日日睇住黑警做既咁多野都可以話自己中立

家下明明就係屌緊D人除罩呢樣個樣
一睇係幾條女連登成班未摸過女人既人就女呀女呀女呀

有冇人可以認真講下post頭張相啲名
好亂

有冇人有ig

Jasmine janet nicole ceci

左至右
Jasmine陳詠賢
Janet劉皓韶(已離職)
Nicole丘靜雯
Ceci胡瀞詩

根本中立就係藍
D藍絲狗最鍾意扮中立

cable而家得番堆中女/阿嬸主播

btw仍然覺得係林善懿最正

好

王巧真係由細(J)睇到大

好似幾淫

幅圖幾星期前架喎

表哥阿妹sandy都無人提啦

你比人輪菊花添阿

唔好咁天真啦 做呢行 又或者娛樂圈 唔通下下交個心出黎講黃藍咩仲 唔係親耳聽我都想唔信
我都以為做now應該會黃

妹妹可以透下氣

請問可以拎咩夾？

表妹本身都好似大波

依家咩時期啊 個個都應該留喺屋企 唔好咁自私啦屌你

佢醒目 知大聲認藍實比人批鬥到傻咪中立囉

Sandy fans

包到憾一憾關做雞咩事

最好J始終都係善懿

識食一定係食右2
你班友都唔識食既

右叫咩名
成個日本妹咁

鞠頴怡
去完大台再回巢
等再出鏡

早你一頁提咗
而家都覺得正

咁先正
清識貨

同求
早幾日睇新聞見到呢個look勁正
好屈

咁靚女嘅

呢件事係冇可能發生
人本身就唔可以長時間留係一個地方,除咗坐監
你呢D 道德撚就係連登嘅害群之馬

右二

呢張醜加矮

now新聞台最正一定係饒慧珊
另外文雪萍都好靚

你想唔想都要留喺屋企 呢啲叫公民意識

識波

唔知

人地又唔係出黎選美都要俾你評分

又係你個痴線佬

輪你老母

我就玩開四后
兩個lam lin
一個奶袋底
一個含

leggings萬能褲 有d肥既著左都唔多覺 而且真係好睇
作為男既都好鍾意若隱若現

仆你個街，堆叻勁相出現過幾多次

小學同學既家姐
住佢樓上
佢阿妹黃到飛起
我諗家姐唔會藍得去邊

如果會屌手足搞事都叫中立而唔係藍，咁佢咪中立囉
btw到今日今日都仲話自己係中立仲仆街過認自己係藍

簡好 中間黑衫

唔係簡黑衫果d應該未食過女

真

點睇都右二

耶穌教我哋有好野要分享

不過通常做主播係咪工作時間好死亡 morning 0600

眼殘？

nicole住東涌, 番morning 0400要起身

你連佢住邊都知

夠大咪得囉

派你問下

佢覺得自己中立 你覺得佢藍 睇法唔同

邊忽大啊 粒墨大下話
D港女係中意着呢D貼身衫
扮大波 又矮又平

Camel toe，男有現袋褲，女有現閪褲

小朋友先會揀

谷M果陣再墊pad？

梗係揀黑衫果個

佢ig story講過番morning黨鐵未開, 要搭機場巴士, 果個月claim到好多交通津貼

死亡返工時間

總之就唔係真

終於有個口味正常，都唔明最右嗰個有乜咁靚

人地的女友一定要著Legging先好行山

正呀喂
係屋企谷左好耐

選擇,係小朋友既行為

大奶奶

見到雯雯尋日有翻工
會唔會中肺炎架

識貨呀清

邊個係katie

溫馨提示：打丁危害生命

Janet好似離開咗Now

哇，推撚爆佢

其實真係要咁，你講得啱，呢個係避免大量感染嘅最佳方法。

係，完

識野

可能根本都只係好casual睇下女啫

自己嘅女友就著鬆身褲

張凱琪

收皮啦 事實係你地撚有得簡咩

佢不嬲都唔太理呢o的野，善德同學仔就會知道

唔著鬆身褲既話 腳都打斷佢呀

p.s. 單身毒撚一名

有冇多D圖

啱，應該盡可能留係我屋企

之前先有人開post話佢某一日既衫突顯身材

都係波台 搵搵先

屌你老母今日viu條女洗唔洗咁撚大波

我唔貪心，是但一個

眼鏡娘

其實講真 就算cctvb係黃底
都冇一個主播可以同now個啲比

焗閪

睇下而家咩時勢先講野啦傻閪 屌你老母真係

其實佢地行山已經係上個月嘅事
咁都要拎出嚟binc ？

應該真係好緊張
個tone好怪

見到既加油

Molamola now群組大爆發

Now

傳聞 利申冇add

一邊抽插一邊嗌「五大訴求 缺一不可」

咁多個最鍾意janet，但偏偏佢咁快就走左有無人知佢轉行定咩？

最右係janet喎

其實係架 全世界政府都叫人留係屋企
有咩問題

又靚女 把聲好特別

明明都上個月，鞭都唔使鞭咁大力掛

係黃就唔做cctvb啦下話
道理就如警察冇白警一樣

上面見到有人講張凱琪，條女做咁多年都無進步過，又唔靚

nicole 對腳玩成晚

有個post講佢 佢好似藍嚟

藍唔藍都應該無咩人理佢依幾日now朝早都見到佢，即刻轉台

睇Jasmine就夠

不了

夠高挑

佢轉左行？

唔好話依加仲做緊個啲
14年雨傘之後冇走個啲照樣係狗也不屌
乜乜大波寧 就算佢幾大波都冇用

攬炒只係口號

咁係咪疫情期間丫？
好耐之前已經叫大家唔好聚會

咁你係咪疫情以來 2個月都冇出過街？

而家講緊聚會
起碼由呼籲大家唔好聚會個陣
真係冇再聚會
出過都係返工放工買外賣
為己為人啦

感覺now台新聞解像度好似得HD，睇落去灰濛蒙咁，而cable新聞就有4K
有冇新聞膠解下畫

點叫，女主播膠？

強烈要求整返個藍絲主播清單
以免手足J錯

推

有frd之前做cctvb 話有線tvb樓底好高 啲燈打得好勁
仲落埋filter 所以佢地啲樣係好似美左顏咁 靚啲

你青頭?

agger

講緊第一張相

行山著到咁撚樣
跌咗落山真係唔抵可憐

Janet nicole

原來係咁
作為新聞主播應該鍾意now多d，d燈唔洗咁燦眼

呢張係咪無jasmine

左一咪係jasmine

Janet個樣好細個

Jasmine啲生活照同上電話唔同樣
次次都認唔到

休養生息

Ig日日stay home

個妝差好遠